616破咗世界紀錄，大家真係唔好衝

唔好衰收尾，唔好浪費大家心血！
全世界睇住，呢個光環絕對大過你衝
可以留，不要衝
拜託！！！

同意
今日要和平開始 和平完
唔好衰收尾 做無謂犧牲